為左保障大家人身安全，唔好破壞黨鐵站內CCTV

其實唔應該整壞黨鐵站嘅CCTV
假如無左CCTV，再有831太子站嘅事發生，popo又趕走哂啲記者之後，就可以毫無顧忌咁打人，大家都無哂保障

同埋如果有大廈外牆維修圍哂網，請唔好起附近放火，因為啲網一著火就會好快蔓延到成座大廈，會造成人命傷亡

呢2樣嘢大家應該都唔希望發生

香港人加油

[連登大危機]核彈都唔割成句係「出師有名，核彈都唔割」